建議： 蘋果日報聽日除咗頭版其他版只出白紙！！！

正評：買一份撐新聞自由

負評：$10 不了

報紙靠廣告做收入
你叫人地用白紙

而家返唔到工一定影響出版

不如搞畫畫留言版

直出市民心聲

咁有廣告梗係照出，以我所知唔會好多
而家返唔到工一定影響出版

真心乜柒都唔洗印

一疊白紙+個apple logo 已經夠賣斷市

都等，總之個重點係無論點都照出

係

國安：唔好以為出白紙我就唔知你想報道乜

on9 拉

Agger
明就買唔明就放低

重點唔係你報到咩
係你仲會唔會出

一樣會照拉，依家根本痴撚線

推

可以出份白紙特別版
佢敢賣我敢買

PUSH

支持出白紙

支持，一定買

剩出廣告其他白紙都幾正
btw都要d人返到工先得

買

支持

推呀喂

白晒 =暗示 - 又一條文字罪

大家可能好憎蘋果，但今日佢咁比人搞，證明港共比你更憎佢，希望一齊支持下

今日之後
蘋果應該連僅餘嘅廣告都無理

蘋果日報logo 就係違反國安法 拉得

出咩都買

淨出廣告會好啲

係我一定買

買!

堆，白紙都照買，吹咩

貨金留言/畫畫都可以
間開細細格
當登廣告

支持+市民表達心聲

明全成買蘋果，白紙都買

齋印廣告
一個廣告商一版
A1白色

逆權司機果一幕

ON99

淨係印廣告 其他白紙
100蚊一份我都買

賣白紙印廣告？
賣左廣告果啲多得你唔少⋯⋯

點解唔埋買今日個份

屎橋
訂閱多兩份好過啦

開唔到工，印唔印到都成問題.....

真，開天窗
幾錢都買

全份開天窗有gimmick
廣告係重要, 但而家俾人抄家, 蝕一日廣告做無聲抗議其實抵玩

廣告有簽約

已訂兩個ac 會買10份

今日搞成咁都運作唔到啦
廣告商要怪就怪黑警

會唔會停刊？

推 有既一定買

推Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

廣告商未必仲夠膽再落 我地自己撐起蘋果啦！

繼續有廣告 其他新聞位變白色

真心，有嘅話真係會買一份留念

有嘅我買10份 以此為證

不嬲課緊蘋果
我唔介意課多啲

推光復香港 時代革命

佢地剩係出一張紙我地都要照買
就係咁

佢出我就買

我一定買

開天窗？

不如定一日 爆買蘋果日報做實質支持

佢出張A4紙都買

Buyyyyyy

開天窗

係，唔記得有呢個term

100蚊份都買dklm

push

聽日有得出再講

10蚊買垃圾 不了 好過

你老母就垃圾

唔知蘋果有冇中國安法
如果中
應該唔會出

蘋果日報一早已經無廣告

唔該印多啲，我唔想聽日買唔到

白紙係見證歷史

人人值得擁有

佢出白紙 20蚊都買

廣告少到仆街

推行動po

買買買

我落街買

+埋體育版得唔得

聽日一定要買份支持

推到蘋果編輯睇到

支持
效果同白紙文宣一樣

最重要印多幾倍數量

我要買

Push

頭版全白 油墨都慳返！

買，而家去買埋今日嘅

唔洗等廳日買
日日都要買一份支持啦

係
就算今日俾人搜到開唔到工
趕唔到稿
都要印番啲白紙出嚟

出一頁紙就得
多多都買

總撚之買咗先算

有創意

咩返唔到工
內部叫你繼續返
要畀狗登記身份證都叫你繼續返

白紙？知你想寫咩落去啦。拉埋佢！

蘋果千奇唔好咁做

再推

白紙+廣告， 一定買返嚟支持下

點都爆買

紅官：我認為⋯

20蚊啦

出乜鳩都買

可唔可以一眾巿民夾份出錢刊登白色廣告係🍎❓

聽日就就一份蘋果

屌那鎷買撚哂佢

推到蘋果人睇到

大把方法直接塞錢俾佢
咁樣浪費印刷資源好咩

我要番工架你地阻街唔緊要 唔好阻人番工啦

印 8 個 大字，香港新聞自由已死！

幫襯蘋果

佢出我實買

$100都買呀 出咩都好

出白紙等於印？

想洗底？我屌你老母

你pin咗隻五毛狗conment呀屌你

#1寫撚住印Logo
就算乜都唔印 就咁一疊紙 仲有運輸成本
唔洗錢咩

毅進星100

出版象徵意義大於一切

比人打壓，有Q廣告咩！

浄係第一頁要logo 其他白紙都得喇 有幾多資源要浪費吖 又唔係日日印 又唔係唔洗錢買 我買白紙用唔得嘅 最緊要係達到有宣傳效果 已經冇浪費資源

Push.

哇屌

終於有人幫手宣傳

白紙都要成本
係有誠意就直接捐啦

我買一百份出街派

其實出版嘅象徵意義都好重要

推～

聽朝起身又要搶了

只出單張頭版, 其他咩都唔出

點解要投票?

pushhh

推到蘋果見到